亞視再次執笠定江澤民死去見毛主席 你覺得邊件事會發生先？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢